行雷閃電，唔知禮賓府有無地牢

天譴啊！